簡兒真係好撚靚... 把聲又得意又好聽

簡兒呀

依件柒野 快啲拎走佢啦

4跑黎緊啦

走啦 好撚樣衰